(孝子)買錶送比啊媽

千五筆直有咩好

屌你送鐘

錶同鐘點同大把人送錶比老豆老母

等睇加少少買pp

Movado museum

Ap

唔好咁啦你地

鐘表係一體嘅

加小小買隻Rolex算啦

你地個個都玩野

新果隻air king唔錯

加少少送層樓好過啦

點加啊屌你

諗真，同店主傾下應該有得平

千五蚊請阿媽食一餐好過啦

兩舊水買隻casio大字大錶面
之後果d食左佢啦

係我個fd要送
中學生1500喇已經好好
叫佢買ap唔好玩啦

加少少上細mm

呀媽番咩工先 咩look 先

普通師奶look姐

盡量想數字可以大少少既
驚佢老人家睇唔清楚
btw 精工有冇好介紹

Sbdx017
精工代表作